{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T400686",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "포다쌀국수"
    },
    "text": "ポダフォー\\n\n仁川富平区富平洞206-18\\n\n仁川富平区に位置するベトナム料理の美味しい店「ポダフォー」をご紹介します。 ここはTV番組「食べ物Xファイル」で良い食堂に選ばれただけに、良い食材を使っています。 毎週月曜日の午後12時から午後8時まで営業しており、48席の広い空間があります。 ここは仁川富平市場に位置し、ベトナム伝統料理を扱っています。 したがって、ベトナム伝統の不慣れなメニューやお酒がたくさんあり、TVで認証されただけに、その味に対する保障はされています。 ここの人気メニューはフォーとベトナム風揚げ餃子チャジョです。 フォーはさっぱりとして深い味で有名で、チャジョは酢豚ソースに似ているように見えますが、独特の味を出すソースを添えて食べる天ぷら料理です。 このおいしいベトナム料理のおいしいお店が好きな人にはぜひおすすめです。 仁川富平市場を訪れたら、一度立ち寄ってみることをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポダフォーの場所はどこですか？",
            "answer": "ポダフォーは仁川富平区富平洞206-18に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ポダフォーは何曜日に営業していますか？",
            "answer": "ポダフォーは毎週月曜日に営業しています。"
        },
        {
            "question": "ポダフォーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ポダフォーの営業時間は午後12時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "ポダフォーの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ポダフォーには48席の広い空間があります。"
        },
        {
            "question": "ポダフォーの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ポダフォーの人気メニューはフォーとベトナム風揚げ餃子チャジョです。"
        },
        {
            "question": "フォーとはどんな料理ですか？",
            "answer": "フォーはさっぱりとして深い味で有名なベトナム料理です。"
        },
        {
            "question": "チャジョとはどんな料理ですか？",
            "answer": "チャジョは酢豚ソースに似ているように見えますが、独特の味を出すソースを添えて食べる天ぷら料理です。"
        },
        {
            "question": "ポダフォーのおすすめポイントは何ですか？",
            "answer": "ポダフォーはTV番組「食べ物Xファイル」で良い食堂に選ばれただけに、良い食材を使っています。また、ベトナム伝統料理やお酒も豊富で、その味に対する保障があります。"
        },
        {
            "question": "仁川富平市場を訪れたら、ポダフォーに立ち寄ることをおすすめしますか？",
            "answer": "はい、仁川富平市場を訪れたら、ぜひポダフォーに立ち寄ることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ポダフォーはどんな料理を扱っていますか？",
            "answer": "ポダフォーはベトナム伝統料理を扱っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 396
    }
}